美國佬放任習近平等於當年放任希特拉一樣

你覺得佢真係唔會有一日打你？

唔想重蹈二次世界大戰覆轍
到自己國家死好多人俾人偷襲先收手

方法只有一個

點解有負評

刁近評

唔覺得會放任

Trump做得最錯既事係唔夠膽去盡

希特拉呢d人係痴線架

又唔大大力，成日學中國口交部

羅斯福一早知會「偷襲」珍珠港

有冇分析家知如果美國當年冇壓制日本貿易戰會發生咩事

又係野史流傳陰毛論

我勸大家唔好咁多幻想...係打根本早前台灣咁多衝突事故已經夠晒藉口同理由開打，又台灣軍演又傘兵咁，影咁多相同片嚇鬼咩，全世界都知你美帝勁，但仲停留係show肌肉階段，係有料到就射兩支嘢過去先慢慢傾啦

根本成個白宮得把口，比人睇死你美國係癈!

而家上面話立國安法，兩個月就立比你睇，現實就係中共執行力係高你幾班! 你訂立埋一堆法案擺係度唔用舖塵，幾辣都無用，得把口就出少句聲啦!

西方的軟弱及不作為，造成香港今日的局面，香港已經死撚咗，根本就無得救，係做嘢就死之前好做啦

遲早成個世界都會比中共支配

美國人唔會重覆犯錯

佢而家就係犯緊錯，如果唔係根本條國安法唔會立得到

佢可能連任前整鋪大既

我覺得你句野前面要加 (如果)

我都希望，但呢排侵侵令我幾冇信心

要中共亮劍出軍隊搞到堆大國有人死同傷先有得出兵

除非佢地想死人
又或者佢地已經有方法對抗核彈

浸浸得返幾個月自己都未搞得掂 中共計好晒數趁你病極速立法

你覺佢咁軟弱，仲可以連任?

對外比人睇晒底牌得把口無行動，剩係個貿易協議都竟然可以比人撚番轉頭

對內自己內政都搞到成pat屎咁，又成日講錯嘢

望佢換人出嚟選好過

Biden又奶共，點算

佢出武肺仲唔夠?
咁都忍得，屎都食得，班大國幾忍得，因為屎入面加了RMB

白左唔撚醒唔緊要
我死左跟住就到佢地
希望佢地呢家可以玩盡d

美國全體人一早知道有集中營
但睇住希特拉屠殺猶太人幾年後先出手
事後後悔莫及 所以變成左今日既國際警察
事事介入 見到今日既再世希特拉 仲姑息養奸？

想睇Mike Pence

唔知有無可能

我就係覺得點解又犯錯，但係又唔做野

我反而第一個諗係德國。。。見過鬼仲唔怕黑

佢地要錢奶共，有乜計，又唔係集中營佢地

你暗示緊，小心拉鳩埋你

唔係唔夠膽
係生意佬利字行先

有咩分別，你講咩，佢唔夠膽就係因為經濟

你要去twitter講先有用

推 tweet國際戰線 天下制裁
BNO已開通 MPF準備走人

唔係唔想做，係做唔到嘢，自己國家都搞唔掂，又比民主黨扯後腿

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

讀下歷史，放任希特拉果個國家叫英國，首相叫張伯倫

你唔好鳩啦，美國知希拉一定會打鳩佢，等佢死唔出手，去到最後關頭先參戰，我大學讀history架屌你老母

唔認同就屌人老母，惡撚到呢
讀歷史定讀食屎？
歐洲一戰積埋嘅仇恨其實應該歐洲內部解決，
二戰開頭同美國地沿政治關乜撚野事？
美國又洗唔洗逐個核平聯合國有份支持香港國安法嘅53個亞非拉國家？你個腦咩構造？
讀history喎！陳芷菁都係讀drama，明晒

尸月我你母親閪原來係白兵熱狗，唔怪得之咁撚反智靠惡

我估因為美中關係千絲萬縷，彷彿做任何決定都會扣自己血，要非常小心
我會話最錯係64後佢地竟然選擇相信共產黨，同佢地合作，與虎謀皮

養共產黨去到今時今日，反而被佢地大返轉頭，呢個因果關係除左值得美國反省，歐洲都要借鑑

我支持白兵屌bob關於35+同勇武問題，但我絕對反對熱狗同鄭松泰，只會以事論事

你不如話支持民建聯工聯會港共中共立國安法問題，但反對佢地，只會以事論事啦！
我屌你老母呀！攪清楚個邏輯先出嚟襯啦！死熱狗！on撚柒鳩！

你鳩撚夠未呀，白兵係屌bob叫人唔好勇武，35+的班冇用，所以投鄭松泰入去多鳩魚，我支持一個人某一個論點就要佢其他冇腦論點都支持？邊個冇腦呀，盲目支持一邊有咩用，冇啦啦黎引戰，死返出去啦p牌狗，我唔會再理你

一打仗維尼即刻投降啦

佢肯打先得架

Bob叔出發點係唔忍心勇武白白犧牲，係武力唔對等情況下送頭咋！觀點唔同咪理性討論囉！

熱狗白兵呢d政府Brain Cha嘅偽邏輯你都支持得落嘅人咪晨早講撚咗你係讀屎片囉！收皮啦，講到無嘢好講就屌人P牌狗因人廢言，呢D咪你嘅垃圾理據囉！好撚稀罕你覆咩垃撚圾！

大專扮大學

算啦，唔好同熱狗拗
有腦既，唔會去到今時今日仲係熱狗

真心啱，我開始俾限期佢哋，一個星期內唔見制裁名單不如直接捧第二個上好過

經濟俾武漢肺炎做低
政治又俾BLM打殘

一係排華，連呢樣都做唔好，不如換人啦

當初叫英國服日落省叫得幾開心，不過而家人哋今次真佈反應快

美國呢啲叫領袖？我都唔想再講落去